點分重皮蟹??

重皮=打開隻蟹內面, 會見到有個軟殼
就咁睇外表, 睇唔睇得出???

召喚蟹神